垃圾猁輸波踢人 反cup到抄人名

歡迎留明 絕不走數 垃圾猁

天高物燥， 小心火燭

猁狗出黎啦
留明都唔敢 辣殺

出黎啦 猁